[你們的女神］富家女簡淑兒好慳家 攻平價貨兼研究贈品

簡淑兒和陳婉衡，一個走可愛路線，一個走性感型格路線，想不到兩人原來是朋友。這天他們二人個再加上一個友人一起在銅鑼灣逛街。經過愛護動物拹會擺的攤位，她們停下左挑右選，最後簡淑兒買了頂帽子，支持公益。幾個女人逛街，就當然是看衣服，不過一行三人進的都是平價連鎖店。風格不同，看的衣服果然是南轅北轍。陳婉衡一進店內，就拿起一條性感貼身背心短裙拼在身上，而簡淑兒就在看粉藍色荷葉的露肩衣。逛完一會沒甚麼心水。她們就去了萬寧，三個女生站在贈品牌前不斷研究，想不到傳聞有點家底，小時候就移民美國，家裡做珠寶生意的簡淑兒都會對萬寧的贈品那麼有興趣。女生當然愛美，為了把髮型用好，陳婉衡開了手機鏡頭讓簡淑兒當鏡子照。始終作為女藝人，儀容很重要！

膠 娃娃樣咁

整容

屌個鼻樑起角

原來都有d睇頭

簡淑兒

你唔要我要

有錢架?咁加分...膠樣都要!!!!

以為佢mk妹
點知係讀得下書
人生贏家組來

想娶佢

我屌哂你哋嗰份

好想同佢做愛

段片個旁白d懶音

有錢女都有決心去整容, 值得一讚

我要佢啦，可以住凱旋門，又有公仔陪訓

會窮

住凱旋門
睇樣仲以為係住公屋既MK妹

番書妹黎 係美國讀書

富家女？

屌你條片個旁白讀錯字 啲懶音又多撚到呀